今天我在文具店買了十幾枝自動鉛筆

垃圾教畜教小學生用蝗語

有咩問題
屌你老母

屌你老母

乜春自動鉛筆

鉛芯筆

自用唔撚比

入黎之前我以為你買左寫完佢真係會自己幫你出芯既鉛筆

咪係 買嚟屯積居奇唔得呀 ?

量詞唔係"支"咩

量詞x2?

自動步槍

咁大個仔都未聽過自動鉛筆

買十幾支一定係送?

咩自動鉛筆？自動做功課？

話佢寫錯個芯字都算
話應該係自動鉛筆

造句x2
我估

十幾唔係口語咩

睇完笑撚左

利申教中文

唔撚洗問肯定係左仔學校

係咪要寫自动铅笔儿

點解鉛芯筆會自動??? ON99蝗語

有一個正皮

點撚樣自動法

囤

自動鉛乜撚嘢嚟

自乜撚動？佢個閪/條撚就自動

教中學？
利申:識個上連登嘅利迷中文老師

枝筆識自己識字咖?

乜撚野自動鉛筆

第一次聽

個老師d字同個學生差唔多水平

個學生猶有過之啦

同上次我話升降機同𨋢有分別, 有條傻仔話咩華字日報當年都係叫電梯一樣戇鳩.

屌你寫既人唔可以係大陸人國語人既. 由細到大就係叫鉛芯筆自乜撚野動.

不如叫機械鉛筆吖 仲合理啲

屌你老母正教畜黎

電梯同升降機2樣野黎 唔係叫法問題

投訴到個教師無得撈為止

好似唔係

比我做阿sir都係話佢錯，不過正確答案係鉛芯筆

點解一定要送俾同學

自動鉛筆 個老師智障?

隻教畜分分鍾係蝗

屌你有無自動原子筆